想溝個之前讀國際學校嘅有錢仔

佢屋企好有錢 住亳宅基本上sc佢佢都秒回 約過幾次飲野但我放左飛機 求功略

Push

推

Push push

約佢食飯飲野囉

腿張開俾佢含

我不是隨便的人

好唔會好唐突咁

吊佢引

我都覺唔可以太快就落搭 男人唔會珍惜

無人理 有冇絲打教下路

樓主獻菊啦 一定溝到

飲野怕危險

搵我

你有幾錢

jm9